香港已經係第2個支那

老屈清潔工
工程唔招標
狗鐵工程
梁振英唔捉
加埋班垃圾新移民生個班00後
警察同大陸公安冇分別
遲下立埋23條根本一模一樣

仲要件件都上哂報紙
唔係冇人知 唔洗推上報
但港共政府完全當冇件事
唔洗交代唔洗理
4000蚊仲益埋班新來港人士
香港已經玩撚完

玩撚完咗好耐

次次有大是大非成班五毛都空群而出
保存自己嘅文化同力量，遠離香港
到支那崩塌後，再返去香港驅逐餘孽、重建好過

Old news is so。。。

而家新聞既價值都係比我地連登吹下水
上下熱門
政府係唔做野咖啦 面皮又厚
老屈清潔工 2日後又無人記得

仲有小朋友個個滿口支那話